{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150581?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 산록2펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインの際は退室チェックをお願いします。11時から15時までは宿の掃除時間です。 宿の予約時には正確な予約情報を提供し、予約確定可否を必ず確認してください。 客室予約はリアルタイム予約なので二重予約が発生することがあり、この場合には先に決済された予約が優先されます。 客室や施設をきれいに使用し、娯楽や飲酒などは控えてください。 最大定員以上の入室は禁止され、客室内では禁煙でなければなりません。 ペット、未成年者の場合は入室が制限されることがあり、ゴミの分別やキッチン用品の洗浄などの手続きに従わなければなりません。 キャンセルの場合、キャンセル料が発生することがあり、追加人数料金は当日現地にて決済する必要があります。 未成年者は保護者の同行なしには宿泊が不可であり、客室退室時に整理と退室点検を受けなければなりません。 予約状況によって予約ができなかったりキャンセルされたりする場合があり、予約確定可否を必ず確認してください。 リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、使用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 施設物品の破損や紛失は該当業者の規定に従って弁償しなければなりません。 ペットは必ず入室制限がありますし、当日予約後当日ご利用は不可能なこともあります。 未成年者の場合、保護者同伴なしには入室が制限され、事前予約キャンセルなしには未使用の予約件については払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックインの際には退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "11時から15時までの間は何のための時間ですか？",
            "answer": "11時から15時までは宿の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "客室予約時には何を提供する必要がありますか？",
            "answer": "客室予約時には正確な予約情報を提供し、予約確定可否を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合には先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用には何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室や施設をきれいに使用し、娯楽や飲酒などは控えてください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大定員を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大定員以上の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内はどのような制約がありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は入室できますか？",
            "answer": "ペットや未成年者の場合は入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合には何の手続きを行わなければなりませんか？",
            "answer": "未成年者の場合はゴミの分別やキッチン用品の洗浄などの手続きに従わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、何が発生しますか？",
            "answer": "キャンセルの場合、キャンセル料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同行なしに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしには宿泊が不可です。"
        },
        {
            "question": "客室退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "客室退室時には整理と退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約ができない場合やキャンセルされた場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約状況によって予約ができなかったりキャンセルされたりする場合があります。予約確定可否を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあります。使用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "施設物品の破損や紛失についてどのような対応が必要ですか？",
            "answer": "施設物品の破損や紛失は該当業者の規定に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは必ず入室制限がありますし、当日予約後当日ご利用は不可能なこともあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合にはどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしには入室が制限され、事前予約キャンセルなしには未使用の予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設及びアメニティはどのような条件で提供されますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 850
    }
}